周永康.薄熙來「共用情婦」 湯燦曾傳染愛滋嚇壞陸高官

有「軍中妖姬」之稱的解放軍軍旅歌手湯燦（42歲），自2016年傳出出獄消息後，一直沒有最新消息，昨晚流出其最新近照。而外界一直盛傳她與多名軍方和政府高官有染，是「公共情婦」，其「乾爹」名單中，不乏重量級人馬，不過現在均已落馬，甚至病逝。此外，湯燦一度傳出在湖北武漢女子監獄服刑期間驗血，被證實患上愛滋病，讓中共官場人人恐慌。以下是曾和湯燦傳出緋聞的高官：

●周永康
中共前政治局常委、中央前政法委書記周永康，是湯燦嫖客名單中，級別最高之人。據指，湯燦是時任公安部副部長李東生為了升職，獻給周永康進行權色交易的貢品。周永康於2014年落馬。
●薄熙來
中共前政治局委員兼重慶前市委書記薄熙來，亦被列湯燦床上名單之一。薄熙來的大連金主徐明曾指，與薄熙來有染的百名女子，好多都是他「扯皮條」拉關係，其中包括湯燦。薄熙來於2012年落馬，民間其後列出其7宗罪，其中一條「淫亂罪」中，寫道薄熙來和中共政法委前書記周永康二人的「共用情婦」，就是湯燦。
●徐才厚
湯燦另一位「乾爹」、中共前軍委副主席徐才厚，曾大力推薦湯燦進入北京解放軍軍區政治部的「戰友文工團」。徐才厚於2014年倒台，2015年3月徐才厚因膀胱癌病逝。
●李東生
大陸媒體報導指，公安部前副部長李東生，在擔任中央電視台台長期間，大力捧紅湯燦，期間湯燦亦有獻身。湯燦其後被李東生獻給了周永康，助他成為周永康心腹。李東生於2013年落馬。
●谷俊山
湯燦從軍期間，獲授予文職級別3級、專業技術5級、大校軍銜，享受副師級待遇，可見提攜她的背景深厚，而她背後的靠山，正是中國解放軍前總後勤部長谷俊山。谷俊山於2012年被停職調查，2015年因貪污、受賄、挪用公款濫用職權等，一審判處死刑，緩期兩年。

咁多大學生 學生妹唔屌

要同其他人一齊share隻雞

共享經濟先行者

大陸大把明星任屌，我都唔明

五毛waiwaiwai

你估佢地冇包起十個八個學生妹咩
share呢隻雞嘅目的係建立各個大佬之間嘅信任關係，隻雞做埋監視同交換情報嘅角色

就係因為佢地屌 後生妹/大學生/明星 屌得多, 屌到厭
所以想識下新口味

就好似 有錢佬 日日食鮑魚, 魚翅,龍蝦 食得多........所以想識下食 波羅包 咁

公共情婦 = 古代歃血為盟，互相牽制

五毛關愛座hunter

習總

Horny milf，勁想屌

五毛魔法少女小圓